蝗出沒注意，10.1黃賓州殺到，全港塞滿蝗，可以去邊避蝗?

出街蝗多過人，都唔知點好

屋企

留係屋企啦,我諗唔到邊到寧靜, 而家連行山都一堆大陸人

求香港版鄭捷去清洗大陸人

呢度係香港啊
點解比班蝗蟲入侵
我地竟然係走離開我地嘅地園？

西九站
因為連蝗都唔會坐

唔可以逃避

如果 支那人死哂就好了

屋企上網都見有大量蝗同新港蝗

行山d蝗一團團，真係好撚煩

可以點，又唔見哂班唱蝗巴打

咪傻
十1地鐵冇乜人搭

畀蝗霸撚哂啦

屌哂d蝗老母

公屋屋村少蝗去,除非開晒藥房

好多00後都變咗蝗蟲仔唔洗等國慶了

本身就住蝗

1/10 周街痾 唔怕比人罰錢

混入蝗群係咁痾，爽皮

阿拉斯加

係屋企做

網上都好多蝗

點撚？我都想撚蝗呀

去開廣東道避

不如去唱蝗啦

上深圳

傻閪先仲喺香港住

避嘜鳩 出去硬碰硬啦

去邊住? 贏國留畀你住

咁多蝗，碰條撚撚咩…

順豐速遞

自爆五毛奶又出黎奶共

邊個幫襯順豐？

堅守，自己地方地避，dklm

邊個自爆係五毛狗?

我知你係林鄭打手又用順豐

你隻自爆五毛狗圖都無張，你話五毛關你你老豆都得啦。

每次我post屌蝗，隻自爆五毛"一切都是因果報應"都會第一時間衝入黎護主，又中

我係台中

一陣補隻五毛自爆圖

多唔多蝗?

有圖有真相

用順豐學人反蝗？

你隻五毛關打手低級五毛真係好撚煩，回你貼你有五毛?畀你囉五毛狗，你老母係林鄭呀屌你老母呀五毛狗

一隻都冇

咁爽皮，咁我都plan下去台中先，係咪好多野食架?

原來你FF開林鄭

你隻五毛狗老母畀狗屌，你都係上黎攪事想我屌你老母姐五毛狗

逢甲夜市
下午周街都係高級餐廳 但勁平

屌自爆五毛狗老母，自爆五毛狗畀狗屌

想去好耐，但之前勁多蝗唔敢去

你呢個林鄭打手扮鬼扮馬扮反蝗，人人喊打

你隻五毛老母係林鄭，你隻五毛老母畀狗屌

點解自爆五毛狗咁鍾意摟屌?
五毛狗老母又畀狗屌

做林鄭打手做到FF林鄭，你都算變態

你老母就林鄭，屌你老母呀五毛

認住呢隻五毛狗，有圖有真相

連登實係好多五毛

呢期連山都冇得行

一向多，西 貢有大半都是蝗黎

打完風，有排冇得行
慘慘

咁熱，要11月先行得

我反而想知而家麥徑清理成點

我覺得可以食住宜家個勢，幫大贏家宣傳，等佢地番去內亂

哂氣，靠d蝗？唔好天真啦，除非爆多幾次p2p口廿